[
        {
            "questionText": "Когда можно производить переключение диапазонов КП автогрейдеров?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "На ходу.",
                "На небольшой скорости.",
                "После полной остановки."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое напряжение в сети автогрейдера ДЗ-122А?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "12 В.",
                "24 В.",
                "36 В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой температуре окружающего воздуха перед пуском двигателя самоходного скрепера МоАЗ-6014 необходимо отключать коробку отбора мощности от двигателя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Ниже +5℃.",
                "Ниже 0℃.",
                "Ниже -5 ℃."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В какое положение необходимо поставить рычаг ХОД на рулевой колонке для возобновления движения асфальтоукладчика после экстренного торможения?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Вперёд.",
                "Стоп (нейтральное положение).",
                "Назад."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько моточасов необходимо производить замену масла в редукторе бандажа у виброкатка 3414 Р?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 500 мото/ч.",
                "Через 1000 мото/ч.",
                "Через 2000 мото/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность сезонного обслуживания СТО асфальтоукладчика?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer":3,
            "answers": [
                "В осенне-зимний период.",
                "В весенне-летний период.",
                "После отработки асфальтоукладчиком 1250 мото/ч.",
                "Правильный первый и второй варианты."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую максимальную транспортную скорость имеет при передвижении каток ДС-31?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "6,8 км/ч.",
                "9,4 км/ч.",
                "12,5 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "К каким последствиям приводит длительная работа дизеля на холостых оборотах?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Заклинивание масляного насоса.",
                "Переохлаждение двигателя, повышенный износ цилиндра.",
                "Образование нагара на деталях турбины и поршнях."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из указанных причин двигатель Д-245 перегревается?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Изношены поршни и гильзы.",
                "Засорена сетка маслоприемника масляного насоса.",
                "Недостаточное количество воды в системе охлаждения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип рабочего органа у катка \"Амкодор 6641\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Гладкий вибрационный валец.",
                "Гладкий вибрационный валец, задний пневмошинный мост.",
                "Два пневмошинных моста."
            ]
        }
    ]
    